Google Pixel 2 XL vs iPhone 8 Plus Camera Test Comparison

i8+個mic搞咩

水果mic 不嬲廢 i7 i8都收得勁細聲

btw pixel2 堅勁 睇下背景D雲既層次完全唔同級數

Pixel2 係咪香港都買唔到

好清

中港台市場要比hTc

收音 防手震 細節 Iphone 算唔算完敗

完全屈左機

iPhone 傾向個人要夠光 搞到背景過曝

香港an俠冇得買個部？

Pixel 2有Google自己設計既Image Processing Unit (IPU)叫做Pixel Visual Core，可以做image processing同machine learning，Android 8.1先開放使用

亦都係a11入面果粒五倍效能。

用耳機聽完全無問題

爆光唔同啫，iphone個人樣都拍得清好多

當iphone 用兩倍變焦時，pixel尷尬到呢

pixel2

邊有講係A11

粒pixel visual core,望落似粒DSP咁

睇曬成段片，最多叫打和

pixel 2 贏color，防手震
Iphone 贏細節，人像

Pixel贏eis，一段拍片係定啲，但係拍出黎嘅片感覺有啲怪，唔自然，玩過pixel都知如果拍片郁得太快，會有斷開出現，但段片無反映到呢個問題。

Iphone贏雙鏡，先天上就令pixel無得直接比較，用雙鏡玩嘅野pixel通通都輸晒 eg 遠拍，散景效果

大家光圈一樣，低光其實應該打和，不過感覺上google自動用軟件修正過，睇落好似好啲咁，iphone手動執返應該分別唔大。

光圈一樣，就等於low light performance打和

你知唔知digital image點岀黎，部部機都会用軟件修正，唔剩係pixel。

手機影完相，有幾何會再執(LR,PS)

點解唔會？

用Lightroom photoshop啵
唔係手機內置edit or ig filter
只可以話唔多人會咁做

佢做到image processing即係可以拎來玩其他AI應用

雙鏡

Google招大絕super resolution都未放入pixel